{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 카프아일랜드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と協議してください。 追加人数は宿泊しなくても料金がかかります。 ペットと一緒に入室が可能なペンションを除いてはペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変更されることがあります。 予約管理には若干の時間差があり、誤差で重複予約が発生した場合は、優先予約された予約件が優先されます。 ペンションの運営ポリシーに応じて基準人数及び追加料金が変更されることがありますが、この場合にはペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際の特典としてIPTVとWi-Fiが提供され、キッチン付きの客室で禁煙です。 バーベキュー場、カフェがあり、駐車場もあり、ファミリー用海水浴場が近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差がありますか？",
            "answer": "予約管理には若干の時間差があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "特典としてIPTVとWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "キッチン付きの客室で禁煙です。"
        },
        {
            "question": "付近には何がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場、カフェ、駐車場、ファミリー用海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 301
    }
}